[翻牆 VPN] 終於搵到個用得到

是咁的 早排係咁搵翻牆都搵唔到
唯有問下朋友 介紹左我一個網 終於都可以擁抱自由

但係個網係收費既 同埋有少少蝗語
新註冊送 0.5GB 試用 用完就冇
我自己就用 8 蚊 20GB

不過個網講到明廢事咁快玩完 所以盡量唔好公開出去

有需要既巴絲留低 tg
如果我有邀請碼就比你地註冊

利申：你地用我個邀請碼註冊而且儲值既話 我係會有 10% 提成 勿屌

連線上有咩唔明都可以問我 盡力解答

有免費既 做咩唔用免費既...

求介紹

自己set vpn 啦

自己下載自己試 我就有兩個用到...apple user

Vpnproxymaster

多謝你先 但係依個電腦係咪用唔到